%
%Comandos y paquetes que se introducen
%
%
%
\NeedsTeXFormat{LaTeX2e}
\ProvidesPackage{unir_articulo}
%
%---paquetes---------------------
%
%idioma i codificación
\usepackage{babel}
%\usepackage[utf8]{inputenc} %descomentar esta línea si se trabaja en linux
%\usepackage[latin1]{inputenc} %comentar esta línea si se trabaja en linux


%simbolos
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsthm}
\usepackage{mathabx}
\usepackage{amsfonts}

\usepackage{fontspec}

\usepackage{titling}

%imagenes
\usepackage[dvips]{epsfig}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{color}

%colores en tablas
\usepackage{colortbl}


%para insertar pdf's
\usepackage{pdfpages}

%cabeceras y pies de página
%\usepackage{vmargin}
%\usepackage{fancyhdr}
%\pagestyle{fancy}
%\fancyhfoffset{20pt}
%\renewcommand{\headrulewidth}{0.0pt}

\renewcommand{\maketitle}{\creaportada}

%\renewcommand{\baselinestretch}{1.5}


\usepackage{xcolor}
\usepackage{sectsty}
\usepackage{etoolbox}
\usepackage{titlesec}
%\usepackage[explicit]{titlesec}
%\patchcmd{\chapter}{\if@openright\cleardoublepage\else\clearpage\fi}{\if@openright\clearpage\else\clearpage\fi}{}{}

%creamos secciones y subsecciones:
%\titleformat{\section}{\bfseries\Large}{\Roman{section} \titcon{#1}}{6pt}{}
\renewcommand\thesection{{\color{azulunir}\Roman{section}}}
\renewcommand\thesubsection{{\color{azulunir}\Alph{subsection}}}
\sectionfont{\color{azulunir}}
\subsectionfont{\color{azulunir}}
\titleformat{\section}{\color{azulunir}\normalfont\center\Large\bfseries}{\thesection.}{1em}{}[{\titlerule[0.8pt]}]
\usepackage{fullpage}

%hiper-referencias
\usepackage{hyperref}


%
%
%
\definecolor{azulunir}{rgb}{0.26,0.46,0.70}

\newcommand{\director}[1]{\gdef\@director{#1}}
\newcommand{\resumen}[1]{\gdef\@resumen{#1}}
\newcommand{\nombreciudad}[1]{\gdef\@nombreciudad{#1}}
\newcommand{\palabrasclave}[1]{\gdef\@palabrasclave{#1}}
\director{}
\nombreciudad{}
\resumen{}
\palabrasclave{}


%Entornos de teoremas
\newtheorem{teo}{Teorema}[section]
\newtheorem{prop}{Proposición}
\newtheorem{coro}{Corolario}
\newtheorem{lema}{Lema}
\newtheorem{defi}{Definición}
%aquests entorns no estan en italica
\theoremstyle{definition}
\newtheorem{obs}{Observación}
\newtheorem{ex}{Ejemplo}

%
%shortcuts
%
%lletres dobles
\newcommand{\RR}{\mathbb{R}}
\newcommand{\C}{\mathbb{C}}
\newcommand{\Z}{\mathbb{Z}}
\newcommand{\N}{\mathbb{N}}
\newcommand{\Q}{\mathbb{Q}}
\newcommand{\F}{\mathbb{F}}
%cals
\newcommand{\CC}{\mathcal{C}}
%gregues
\newcommand{\al}{\alpha}
\newcommand{\g}{\gamma}
\renewcommand{\d}{\delta}
\newcommand{\s}{\sigma}
\newcommand{\la}{\lambda}
\newcommand{\e}{\varepsilon}
\newcommand{\om}{\omega}
\newcommand{\vp}{\varphi}
%derivada parcial
\newcommand{\p}{\partial}
%dispstyle
\newcommand{\ds}{\displaystyle}
%mathrm's
\newcommand{\rank}{\mathrm{rank}}
\newcommand{\Id}{\mathrm{Id}}
\newcommand{\diag}{\mathrm{diag}}








%creamos el nuevo título
\newcommand{\creaportada}{\begingroup  
\begin{tabular}{ll}
\begin{tabular}{p{0.8\textwidth}}
	{\Huge {\bf {\thetitle} }  } \\\vspace{0.3cm}
	{\color{azulunir}\theauthor }\\\vspace{0.3cm}
	Universidad Internacional de la Rioja, Logroño (España)\\\vspace{0.3cm}
	\begin{tabular}{p{5cm}}
		\arrayrulecolor{azulunir}\hline
		\thedate\\\arrayrulecolor{azulunir}\hline
	\end{tabular}\\
	{\color{azulunir}\MakeUppercase{Resumen}}\\\arrayrulecolor{azulunir}\hline
	\@resumen
	\@director
\end{tabular}&
\begin{tabular}{p{0.2\textwidth}}
\includegraphics[width= 0.2\textwidth]{logo_unirv}\\
{\color{azulunir}\MakeUppercase{\bf Palabras Clave}}\\\arrayrulecolor{azulunir}\hline
\@palabrasclave\\
\end{tabular}\\

\end{tabular}
\vspace{1cm}
\endgroup}





